csl or smt有冇公司plan?

如有請留tg id

tg 我 @ttttyy98

介紹返PLAN比您

Hello,而家推出新plan，可以介紹給朋友或家人

Hkbn
$96全包，5gb數據，4g網絡，數據用哂，可以繼續用，用哂之後會限速，3000分鐘(行smartone)

Telegram : wai1234
Phone: 61150325 黃生